[撳錢]香港人撳錢撳到日本電視台都有播

連Sir this way都有
各位巴絲要繼續撳呀

推

撳爆佢

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

唔想輸就入黎，818宣傳真係完全無69 616個種力度

過左之後如果有外國研究出書講返呢幾個月，剩係用過既手法都有排寫

借po

如何禮貌應對大陸人扮示威者(鬼)

push

完全革命手冊

一定寫到好多篇論文

日本啲新聞仲跟得貼過香港

又無大台，又連朧牆，又全球登報，又去聯合國遞信，又撳錢

咁排成日都見到佢地播
仲有派咩記者去香港

遲下會唔會真係有地方用咁樣攬炒嘅方法搞獨立

仲有twitter, reddit

有巴打直接Direcr message黑警濫權相比外國議員

其它地方冇咁易
因為好多香港人都隨時有幾百萬
就算我咁19既打工仔都有幾十

幫手叫國際撤資 唔係解放軍打到黎咩都無

岩岩見到4個朝日記者係中環

光速網上籌旗，平時都係街站，仲要籌既錢唔係for 政黨，兩個鐘籌左千幾萬HKD 捐比一個見都未見過既人，連佢個樣都未見過

唔係好多地方有香港咁多特別既因素夾埋，首先要高度國際化已經係好少地方有，仲有我地既對手既國際劣評程度亦係極罕見，同埋香港既公民質素亦係極罕有，我諗全世界得日本可以一樣有咁既規模仲可以保持唔失控，當年03年50萬咩事都冇，陶傑已經抽到水乾

我一個普通大學生都戶口六位數字啦

示威者道歉已經冇咩地方做得到
仲要癲撚到幫黑警執手尾

跪地同市民講對唔住，求罷工

818 維園見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

點做到

靠祖蔭

我人工低呀嗎

同埋香港既公民質素亦係極罕有

因為世界上冇咩民族有香港人咁強奴性

日做夜做，屋企連廚房廁所都冇，得一張床悲哀既極至

this is lihkg

仲有laser gun

某大學生話撳錢行動無用

UST南亞仔都咁搭水

搵我?

社畜得黎又會有正義感肯行出黎
於是成日會見到啲癡線行為

所以星期日 即管方馬過嚟錫克廟食咖哩 我地大把貨

8.18 記得叫埋你啲同鄉

一定吹大雞

取代孫子兵法

721
811

我覺得要一個統正香港學者先會寫得好呢本反送中紀事

全球抗爭參考指南
剩係冇大台呢樣野應該研究都要搞10幾廿年

日本: 無野都係做隻日豚

竟然唔cap下啲曬日圓既圖

真係值得出返本書，分分鐘做國際教材

帶埋你堆army黎

解放軍仲摺緊被摺完先出得房

直情可以分和理非篇(遊行,靜坐,絕食,etc)同勇武篇(講裝備,攻略,tg對策,etc)添啦
仲出多本畫冊紀錄晒一路以黎既文宣

屌 唔知自豪定自悲好
個個Weekend打仗咁款，第二日人全世界照常返工
我諗香港已經係全球首例
香港人真係好撚鐘意返工

有錢地方唔會想獨立

想獨立地方多數窮

除咗香港

教大香港研究？

你老豆係酋長？

香港教育制度將會多一科叫
「香港抗爭史」

希望快啲迎黎真正嘅勝利

就係因為個反差咁大先反抗
香港咁國際化竟然會俾一個講完唔算數既國家去管

大陸純粹係以為人多就可以將香港壓下去

連登巴絲個個滿分

我老豆係工程師

新世代抗爭手冊

好多人話818有鬼，點算？

以下哪一款口罩最能有效防禦催淚彈?
A.
B.
C.
D.

邊有可能
香港有特殊地位
亞洲國際級金融機構 良好信貸地區
世界級轉口港
再加上依家個情況係 中美貿易戰
香港大把錢 香港現時係一粒強勁炸彈
香港仆街 全球食屎

到時可能出現另類世界大戰

繼續㩒呀

有無長輩圖

好似美國 civil war 咁

禁爆佢！

E. 洗撚咩，拎隻鐵兜一野cup撚住佢得啦

台灣都有講,仲講埋限制左人襟2000做哂手腳阻人拎錢

黃大仙居民無裝都得啦

首先要成功先有意義去寫

stubbs road?

新型全盤抗爭思維 成個世界引以為鑑

撳佢老母

呢幕我都有見到

外國搵幾多洗幾多
華人鐘意慳埋黎j存款數字

Yes

美金=黃金 係硬道理
大聲講3次:
CASH IS KING
CASH IS KING
CASH IS KING
支那國散戶已經唔比隨便 cash out 美金
各手足要襯香港可以自由對換o既時間行動
6個月前o既你有無諗到香港今日係咁?

日本人先容易失控
平時見佢哋玩都博到盡

邊間n展
想跟搵食
利申n展仔

推國際文宣！！

Retweet, reddit, Facebook , email , ig templates & links 係齊到！！

另外推818 想感受下花木蘭長征嘅旅途

呢本書最後一句可唔可以係‘ 所有人脫下頭盔 口罩 在煲底下相見而笑 然後不約而同開着 laser pen’

贏咗先再慢慢討論呢啲野啦
818 有良知嘅香港人都要出

攬炒巴個眾籌一日籌到成千萬港紙,
都夠寫唔少論文

好事黎
英國遺留嘅機制
如果經濟死哂 好多中產會因爲想穩定而放棄抗爭

啱呀 禮拜六日同weekdays真係兩個世界咁
可能琴日著黑衫嘅人今日已經著緊西裝校服
如果唔係自己親眼夢見過 有街上面留低嘅噴字 同埋新聞有播 我真係會以為禮拜六日發生嘅嘢真係只係夢

地鐵日日都有播香港事件
可惜我唔覺車上的人有留意

612 721 811
光復香港

日本人真係好唔鍾意中國

邊有200萬人㩒

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

818

真係好撚顛

Sir this way

薄大都有

你會不會保護我們

大把一至五係西裝友 weekend就變身

得返48小時 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

有邊個地方鍾意

咪比佢停

香港人痴線到我覺得好驕傲

ho ball

如果香港人可以撳錢撳出金融危機，一定會好壯觀

會

革命啟示錄

㩒呀

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

大家ff嘅野
要贏咗先會實現

寧化飛灰
不作浮雲
光復香港
時代革命

817 紅土見！ 818維園見

撳 撳撳

自行分兵種之餘又會和理非blank bloc 護航勇武都算好令人難以置信

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

合理、合法。

攞現鈔、轉美金去旅行。

唔帕比人拉

屌見到呢句喊左

Sir

香港革命指南

日本跟得都好貼 係咪有巴絲打係果邊做野

8.18

如果我地成功，將會為世界帶來新氣象

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

年尾報soci research master
諗著拎呢兩個月做題目都夠做

香港嘅革命真係值得研究
因為一路以來發達地區革命都係搞唔成
現有體制之下仍然令到大部份人係覺得滿足／可以抵銷不公義

btw 成功咗先算

一位零售店老闆對於罷買有以下睇法

817 818 見！

一個普通大學生表示得4位數

日本新聞睇黎跟得我地好貼，佢地係咪有人係連登

諗多左

反共係世界共識

朝日有office喺香港 好似租咗某cowork space

上次科立場仲呻窮

繼平巴做香港政治研究都有得繼續撈

終極文宣 由69至今日 勁感人

如果有 一定要買

人地唔需要啦，
其他地方有200萬人遊行個政府死咗啦
係香港咁仆街之嘛

全球幾百萬香港人同心協力做一件事 仲要冇大台 真係好癲

以前連登仔笑人假日式抗爭，今次反送中完美體現假日式抗爭可以有幾癲

怪唔知得成日食好西我窮撚大學生食飯盒

如果真係可以文宣到撳錢救港，我相信真係會好多人去撳，可惜星期日銀行唔開

禁撚左20萬HKD出黎
暫時換到1萬USD 新版

經過呢幾個月 好自豪咁講 我係香港人啊hi

全球歷史睇怕都無試過全民要玩爆自己貨幣體系
前無古人後無來者

歷史性地兵都唔洗出就打爆埋人民幣匯價

反正如果要我日做夜做做樓奴，不如撳曬出黎攬炒

一頂緣帽
一粒鼻屎仔
一條條例
造成一場席捲全球的金融大核爆

真係想去食，請問星期日餐廳幾點開，幾點收？所有人都去得？係咪Stubb's Rd/ Queen's Rd果間？

一定買

應該無乜地方既人癲到死都唔驚，
甚至好希望攬住敵人一齊死

可想而知香港人幾撚憎中共

提防扒手呀

繼續撳

哇屌

hahaha well done hong kong people

lm

如果有一本文宣合集就好
真心覺得好多文宣都好高汁 必買

香港人集氣成大事

日本人真係跟得好貼

818 2點 維園見
大家一定要出！

平日番工
假期發夢
搭車睇新聞
放工睇直播
忙撚到咁壓力仲未爆煲

愛同責任驅使我唔願放棄香港

呢個真 我中學生都有五位數字

諗番冇大台呢個concept真係好複雜
單靠一張圖同文宣
出錢出人出力出時間
同一班素未謀面既人一齊做一樣野
當中又有common rules同分工
價值觀要高度一致
獨立思考要好強
果份信任同犧牲唔係咁簡單

開party感動啲
見到Laser pen笑左出黎

有錢發達既地方想獨立
已經唔係單純為錢
而家既社會更講求既係價值觀同理念
香港人又行前多一步

日本點解次次消息都咁貼
差d 拍得住蘋果

借位：發現核彈白宮聯署

日本做新聞節目係好認真

見到啲噴漆就會記番起
原來之前發生既野都係真既
但師奶已經如常買餸
打工仔如常番工

Full gear既巴絲可能係西裝/OL/醫護/金融/高學識既人
諗諗下好似得superhero隱藏身份去拯救世界

唔知會唔會有屬於我地嘅記錄片呢

呢個真
識幾個前線巴絲都搵緊4－5萬一個月
又有機師比人拉
其實成件事真係好痴線
好似抗爭變左周末娛樂咁
今個禮拜冇比人拉當你贏

為全人類抗爭作出貢獻

up

梁繼平義士希望我地用想像力、創意、智慧去對抗呢個政權
大家繼續加油

817.818